東京都知事小池百合子成功連任

邊個嚟？

好壓倒性喎？

識投一定投後藤輝樹

現任東京都知事小池百合子

根本小池一開始就已經贏咗，唔使點爭

標題咪有囉

青木遼

東京都含釣魚台？

日本政治
好撚悶局
一開始就是邊個贏輸

有中二病個位參選人呢？

沖繩縣

宇都宮...

知事，唐代地方官名

尖閣諸島屬沖繩

Never nuke a country twice

其實佢贏又岩
因為佢防疫方面做得好過安倍

佢人氣好高下